是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

好耐無見喇呀b今日做咩咁好餸

係咪呀姨煮

冬陰咁撚dry……

係 咁都估到

其實係冬蔭魚 冇落蝦 都ok既 不過有蝦會開心d

yang b

我都估到呀

希望我的美食減肥法is work

丟d牛丸貢丸蟹柳落去

我而家都跟緊呢個減肥法
已有少少成果

似為你比人煮左做羊腩煲添

比人滋擾唔想開post

面皮咁溥點睇呢度玩

少好嘅高質

正

可樂呢

網上啲人係咁

呀b 今次8個正皮

個湯遠睇幾正
近睇

我愛羊姨